廢話唔講 柯南+L+金田一 有冇可能同連登仔抗衡到？

連登仔d推理能力...
嚴謹既邏輯
大膽既假設
小心既求證
鍵盤既速度..
如果柯南+L+金田一同連登仔係網上鬥 應該最多37之勢(已經好保守)

勁過啦

柯南同金田一都要搵下證據

連登仔睇新聞就破案

一日都唔駛就拉到夜神月啦